% dotmgr
%%use not root@* server
%%end

% hitex:master
\documentclass[12pt,a4paper]{scrlttr2}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

%\KOMAoptions{foldmarks=off}
%\date{}
\KOMAoptions{fromphone=true,fromemail=true,fromfax=false}
\setkomavar{fromname}{Sebastian Neuser}
\setkomavar{fromaddress}{Steinstraße 47\\ 57072 Siegen}
\setkomavar{fromphone}{+49 160 55 42 383}
\setkomavar{fromemail}{haggl@sineband.de}

\begin{document}
\begin{letter}{Max Mustermann\\Musteralle 42\\0815 Musterstadt}

    \setkomavar{subject}{Betreff}

    \opening{Sehr geehrte Damen und Herren,}

    hier könnte Ihr Text stehen.

    \closing{Mit freundlichen Grüßen}
    %\ps{PS}
    %\encl{Anlagen}

\end{letter}
\end{document}
